八月日程，必須從速對準林鄭賊竇

地區活動絲毫唔輕鬆，催淚氣橡膠子彈布袋彈海綿彈，乜彈都食過曬，但響地區度磨，除咗不斷俾差佬打，已經完全突顯政權殘暴外，政治意義已經不斷降低緊，好似黎日程表會搞嘅社區活動，其實連乜打大媽，反水貨嘅議題都難發掘出黎

出師要有名，太過頻密咁落區，而政治目標不明確，就好似728港島咁，出黎嘅人兵分兩路，連當日嘅行動目標都唔清楚係乜，結果不言而喻

其實宜家香港嘅問題，講來講去就是林鄭死唔落台，大家可以睇下港澳辦今日記招，共產黨響香港維持局面，中聯辦是幕後，但仍舊需要林鄭響前台做扯線公仔，如果打甩呢個公仔，咁共產黨有線都唔知點扯，香港並唔係有咁多個人，肯好似林鄭咁，幫共產黨將壞事做盡嘅

盡快對準林鄭啦，集中目標，凝聚民氣，唔好再浪費寶貴嘅人力，資源，(會轉變嘅)民意支持去d政治意義不及對準香港特區權力核心嘅事情度啦

過埋8月暑假完，學生要返學，宜家柒婆就係算住捱埋呢個月，只要唔直接對準佢搞到佢，將政治壓力卸曬落地區同警民衝突，等9月開學學生回校，抗爭行動低潮，就黎一鑊大嘅反攻倒算，拉人封艇，響香港實行新疆模式!!

對準林鄭，對準林鄭，對準林鄭，我地八月一定要盡快對準林鄭柒婆，重要嘅說話，我一定要講三次!!!